聽就聽得多世界金融中心排名紐 倫 港 咁點解無人炒英國股

而我又真係諗唔到英國有咩股票買

買LSE佢自己

滬倫通一堆中國股票

多數機構投資者
個人好似少好多

因為唔識英文

得石油銀行股

真係差唔多得呢隻穩賺

買勞斯萊斯

英國人炒家好撚頂級，你可以見到英磅波動平日比其他貨幣勁好撚多

唔知有冇記錯，英國散戶股票有賺係要分一部分交稅

其他西方國家，澳洲加拿大股票都冇人講

倫敦金咁出名都未聽過

倫敦主要係貸幣融資之類

無聽過匯豐？

倫敦上市既etf

因為交易成本高

倫敦主要係中東佬玩，洗白白天堂

libor

啲稅 蝕撚到你仆街

Capital Gain tax

除非你有能力走稅

金融中心唔係得equity market

non-resident唔收

fx

英國 HSBC

金融中心 = 炒股票?

一堆舊經濟廢老股

BNO 係resident

你唔係UK resident 咁點玩 5+1 policy?